真係唔明連登點解咁多失業搵工post, 未畢業都搵3萬, 畢業就搵5萬, 你咪low pay少少叫價2萬9囉咪有工開囉

連low pay咁都無offer証明你自己真係好廢, 呢世都唔會有人請

今年真係難揾工wo

負評証明廢柴出現了

連登平行宇宙

同埋都要睇咩行業

都要間公司有位肯請人先得嫁
大把公司cut budget 唔請人你唔講？

有手有腳大把工選擇